你地點開始自己既第一次

香港靠打工咪話發圍 買樓都難 既然係咁不如炒股博一博算
大家當初點解/點樣由乜都唔識既情況下炒股 如果俾你地重新嚟過 有咩錯誤一定唔再犯？
小弟準備落海 有冇咩要一定識/忠告俾小弟

一定唔可以上連登問嘢

但信大行都成日會伏

無讀過書?
無分析能力?

唔好買啊！會後悔咖！

睇書先啦 唔好搏啊

平均回報低過買保險

相信大部分人都係

唔打算借錢賭身家 暫時小試牛刀
師兄好似好多感觸咁 係咪輸好多牛熊
btw有咩書推介

如果小弟有咁好分析能力就好啦 一早發咗達

月供

幾個月前同個frd一齊想試下就落左場

冇話咩錯誤唔錯誤, 你唔一開始錯到你本大先錯就一下收晒皮 所以預一開始玩要交下學費先

又唔係好多嘅 而家叫平手
但有時諗返
如果拎咗黎買儲蓄保 起碼舊錢仲係到

或者如果果陣識搞月供

教訓：財不入急門；牛市個個股神；黑天鵝真係存在；
最重要係定好咗策略就跟 例如止蝕果啲 唔好痴心妄想個市場會錫住自己，FF真係會仆街陷家剷

同意

粗淺歸納－運氣／價值投資／最重要的事

又唔係急住搵快錢，咪大家鬥長命

ching用緊邊間

最唔洗用腦嘅方法最穩陣
月供/ etf/ 儲蓄保/ 家期 最實際
為咗威為咗贏走去選個股真係投井

自己搵方法試點佢,試唔成功=去打工吧,用普通人玩法
沒人會教你必WIN方法(KEEP住快增長)

保險我都有考慮過 不過睇翻個回報同時間最後都係放棄咗
月供好似都幾好 會考慮下 不過好似冇乜技巧可言

不要相信自己會有技巧 認真搭
我果陣都係咁諗

或者你試下一半一半
50%錢做啲唔洗用腦嘅
50%自己研究

講起都後悔自己果陣無做好分配同風險管理

買到幾部iphone咖啦

始終都會ff自己係被選中的一個
試下先 唔得就月供

我10部

悶住賺

ching最後斬咗倉？ 都輸咁多點解唔鬥長命

輸牛熊

你有貨就唔係咁諗 人係脆弱到不能再脆弱

+1

脫歐 打靶4隻

感覺上牛熊真係同買大細咁

記住一句
啲XX專家食屎啦.jpg

你仲信呢個世代有搞手只求打個和
仲信有人賺夠錢想俾其他人賺吓？

忠告：
請熟讀各行各業嘅估值計算方法，市好搵行業強股做順勢倉，市差利用期指或期權搵區間頂沽弱股。

小弟股票都未開始掂 唔知幾時先夠料玩期權

up

真心難贏
好努力好認真都會俾個市拖死

炒股十個有九個輸
反而學的資深師奶，睇住幾隻股，低位入，高位走，淡淡定定唔信貼士，咁先有得贏

等機會重要過好多microanalysis
筆錢要準備好， 內到風要即刻做野

入場前就遇左走，唔好panic
always have plan b

有無模撿股票apps

都係羊群心理學人玩牛熊諗住賺多啲
點知嬴粒糖輸間廠
將成年賺埋賺埋既股息一野清晒

老散想賺大錢
就係腳踏實地買收息股
低風險就唔會輸

唔好掂啦除你有心入証卷金融業做
淨係正股都有排你玩
當你熟讀香港上市法例就知道香港投資股票係一件極唔fair既on9事

我一開波都係買啲唔死得人既公用股/大藍籌先
入左市之後個人好自然會日日望住個市 學下點樣睇圖 啲技術指標係咩意思
上網/睇書 睇下人地點分析
到有閒錢就入少少試下自己既理論work 唔work

搵隻IPO all in
贏就用賺左果d玩 輸就玩月供算

利申 1705

睇嚟大家都覺得股市難玩
要玩都玩收息股 長揸低風險先玩得過
我曾經聽過兩種講法
1. 炒長線或者短線 數據上嚟講 拉長翻大家收益其實差唔多咁上下
2. 雖然大家話揸正股 如果我有幾百萬 好多錢既情況下當然買藍籌 不過就慘在冇咁多資本買唔到咁多手收息 所以首先要提高高風險高回報既投資比率 等賺到錢再轉收息 就咁儲都唔知等到幾時

ching意思係先藍籌 後細價？
介唔介意分享下目前成果如何

真心唔知 請賜教

有冇人呀

例如有邊啲唔fair ？

利申：唔識留名學嘢。

我都係有日無聊睇鯨大個電視節目先知
講者係一位幾出名既資深女律師
講香港既上市條例
詳細唔記得啦
淨係記得重點係david webb要求改革香港既上市交易條例
同埋美國係保障小股東權益方面比香港好N倍
HKEX同SFC只係無牙老虎